想買 7501/7502 同 6035 全部同我入曬嚟

7501/7502
第一波 20-25/2 到

6035
第一波 15/2 到
第二波 20-25/2 到

另有情人節限定情侶裝，平一截，只限 14/2 當日留貨同落訂

嘴比訂有優惠（唔信既可只留貨，當現貨價，會貴過預訂價）
濾棉不需比訂

詳情睇

食水深左啲啵
拉

運費問題 到貨快貴少少啫 其他三月先有貨
同埋要幫補家計

樓豬食屎啦
拉

你覺得應該賣幾錢

新填地街買7502$250
你不如唔好賣啦

受教了 真係冇做過功課
但一日前唔係話新填地好多假 7502 咩

當然我都唔敢話自己果啲係真定假 始終未到貨
不過 supplier 聲稱係 back order 拎貨

早兩日入手咗隻7502先200頭
樓主真係有啲食水深

多謝 受教了
6035 呢？

炒價都係 140

你都算老實 上黎連登賣民生野賺錢

咁做得出就要認 我又冇咁無恥唔認
我認為賺錢同呃錢係唔同嘅

而至少我知自己唔係呃錢咪得
當然你地信唔信就另一回事

6035 已到，聽日 (15/2) 開始賣，有意可睇 telegram channel

推一推 6035 現貨 $160 一對

推一推
最新豬嘴跳樓價
3M 6000 系列（6100 6200 6300）$180
3M 7500 系列（7501 7502 7503）$250

請留意

跳樓價豬嘴 7500 系列 (7501 / 7502 / 7503)
跳樓價 $250@1

詳情：

有幾多真係唔賺 不過你賺得多與少都唔會干涉 你咁坦白講你擺明搵錢就自然有人會過濾係咪從你手上購入
你預咗一定會俾人屌

誠實啲好啲，好過同大家講我唔賺，結果賺到盤滿砵滿
起碼我覺得舒服啲

推，今晚六點截